佩奧爾：應該會為美斯單獨設立一座金球

在本週結束的國際足協頒獎典禮中，美斯未能進入FIFA年度的最終3人候選名單，對此巴塞方面感到頗為不滿，近日巴塞傳奇隊長佩奧爾就站出來為美斯說話。

佩奧爾表示：「美斯未能入選確實非常奇怪，他是無可爭辯的世界最佳，我們需要尊重這一點。摩迪是一名優秀的球員，他擁有一個非常出色的賽季，但是對我來說，最佳是美斯。美斯不可能一直贏，我們應該單獨給美斯一座獎盃，然後讓其他人去爭奪另一座獎盃。」

上個賽季，皇馬在聯賽追趕巴塞無望的情況下，果斷放棄聯賽主攻歐聯，最終實現了歐聯的三連冠。對於皇馬的這個做法，巴塞名宿佩奧爾認為，如果巴塞學皇馬這個做法，那麼巴塞一定會受到球迷批評的。

佩奧爾表示：「巴塞總是會拚盡全力去贏得一切，如果巴塞好似上季的皇馬一樣（棄聯賽保歐聯），那麼球迷一定會殺掉我們的。皇馬當時把注意力全部放在歐聯上，他們也有所放棄。但是在巴塞你不能這麼做，我們有著和他們不同的理念。」

佩奧爾最後表示：「巴塞渴望每週都贏波，而一旦他們輸波，那麼你們這些媒體就會站出來批評。他們必須為了所有的冠軍而努力，但如果你必須在西班牙盃和歐聯之間做個選擇的話，那麼你會選擇歐聯的。不過，聯賽對於球隊來說才是最為重要的。」

應該為美斯單獨設立一個世界盃

應該為謝拉特單獨設立一個英超獎盃

應該為利物浦單獨設立一個英超

要攞獎就去參加獎門人啦

佩老大做尻美欺

送埋花之戀又點話

應該為阿仙奴單獨設立一......

仲有美洲杯